聽日愚人節唔好有人搞惡作劇

想當年沙士既1/4
又傳封關
哥哥自殺

哥哥自殺都叫惡作劇?

btw 推返
唔想一班on9仔推啲fake news上熱門
尤其某啲台

.

最好唔好攞疫情假消息喺愚人節講，唔係啲超市又黎搶過

雖然大家咁樣講完，去到嗰日都總會有人咁樣傳

毒撚審判日

又黎時代廣場

乍

今年可能有煙霧彈

沙士有人比人拉咗

留名等睇波台狗玩野

係時代廣場放左隻蚱蜢

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

台灣已經行先一步